［突發］屎都有去銅鑼灣！！

唔嬲了，不如原諒佢啦

樓主好似出名5毛黎？ 拉

大家不如原諒屎啦

不如你去食屎啦

Blocked 拉

收黨錢反共 太過份了

轉場五毛，冇人五毛，可以收皮喇

依家去又死， 唔去又死

so what?
幾萬人係港島

咁起碼有心

根本個問題從來都唔係黃唔黃
而係個人既問題

一單還一單，唔好咩都用黃藍做擋戰牌

如果你見到佢 幫我同佢講
屌你老母 收皮啦

本身個人垃圾 唔係黃唔黃個問題

依家唔可以鬥黃架

打卡啫，走左啦

所以咪1一直都冇鬥佢黃
係鬥佢份人囉

拉

黃唔代表唔垃圾

點証明佢係遊行緊

網絡垃圾算啦

起底 block

起碼佢去過銅鑼灣先

我都去過
個個都去過啦

痴舊相玩咩

收皮啦屌

宜家先黎做呢d, 太遲啦

佢係黃 但都係網絡垃圾

( Show Blocked User - 道正 )

佢幫中共實行軟性洗腦計劃，衰撚過林鄭同保皇狗
如果唔係有人踢爆，香港好可能因為佢冇下一代抗爭

銀龍藍架喎

好撚戇鳩
講咗好撚耐唔關黃藍事

係 所以請收皮

你地行住先 我偷個腸仔包食埋先

黃藍係政見
但佢係冇人品冇良知

打卡ON撚鳩

人地黃又唔俾
拉

你一定係黃 但你都一撚定係網絡垃圾

一單還一單

佢去撐政府撐CGA

1) 咁既天氣著呢件衫？
2) 食銀龍

冇興趣知

不如唔好再討論呢條友

去你老母 垃圾

舊相

佢係扮黃再借youtube軟性洗腦同埋逼迫唔係佢地利益集團既youtuber

即係不受佢地幕後黑手控制既就會被排除

最後就可以成個香港主流youtube只得一種聲音同風向

唔係鬥黃嘅問題 係佢做啲嘢令人反感
黃有老鼠屎就可以包庇？

報比689

收皮啦

垃圾同黃唔黃唔洗擺埋一齊講咖喎

而家啲鬚撚係咁 舊相扮新on99

黃色害群之馬

樓主好ON9 你咁講係咪如果陳同佳都係黃既話咁大家一齊去原諒佢?

樣衰係原罪

比人拉撚左先講啦，舊屎！

本身就係網絡垃圾 學bob叔話齋 好似龍門啲咖喱咁 難食過屎

太出色了
大家唔係應該學習咩

去銅鑼灣買腸仔包可以代表啲乜嘢呢

好似係荃灣黎

戴左口罩同帽都仲好靚仔，遮唔住本身種星味

証明到佢半年前出過cwb

喂 去食個腸仔包姐

所以話你易呃
咁既相隨便都影到
唔需要遊行緊

買左個包返左屋企啦阿屎

之前佢都有去啦 唔係第一次比人影到
係連登仔私怨 扮睇唔到
不嬲都話唔關黃藍事 只係佢係垃圾

佢D 陰毛好想嘔

樓主五毛黎
起下底啦